其實考評局公怖狀元消息係咩居心

拎嚟比啲老豆老母指住你嚟罵

agree